日本Subway 破產大量閉店 香港會唔會都唔掂？

其實佢啲嘢算抵，唔知點解hit 唔起

香港好似得返HKU ，UST，Poly同機場有

日本franchise做唔住 ，好多日本人話可惜喎

一街都subway咪撚玩伍寶

以東亞地區嚟講
得寵寵國會成功

日本要快餐大把選擇

佢個包貨真價實喎

邊撚度抵

但香港人唔識欣賞

好想試下食 不過唔敢落單嗌嘢食

方圓一公里內無嘢食無supermarket我先會考慮subway

怕佢同你講英文？

係呀

This, this, this and this

旺角火車站咪有間

errr...this
and this
and this

This this this

個post有聲

shitty都有

好撚難食

九龍灣識中文

以前有25蚊餐成日食
依家無左 就無食過了

$25變$28啫
為3蚊離棄佢？

叫日本人講英文？

係咩？
即刻食
好鍾意佢個辣椒

呢啲包如裝修靚d賣好貴㗎

香港起碼有二十間分店 wor 師兄

新加坡食過一千零一次
態度差到爆

但都唔就腳

銅鑼灣1,2年前有一間執咗

彩虹果間30蚊

而家 $30 喇

唔係$28全日套餐咩

喺佢官網係咁寫

外國Subway 平過麥記
香港麥記平過Subway
所以少人食

下，佢website 同mobile site個價唔同？

但日本m記都唔平
係日本便利店太方便

個包入面有咩餡㗎？好似好吸引

因為佢只有一樣野食，就係this this this 同this

ubway加入新組合及新選擇，重新推出 $28 全日套餐推廣活動！活動中可選潛艇堡包括香辣比薩堡、芝士蛋堡、素菜健盈樂、火腿，以及最新滋味選擇燒烤雞堡，絕對是你味蕾的一場盛宴。嫩滑的雞肉蘸上美味的煙燻BBQ醬，頂層加上新鮮蔬菜，配上汽水，性價比高的選擇絕對會令你回味無窮！若覺得不夠，還有其他附加精選配搭如曲奇或薯片，讓你的套餐更加豐富。

日本人連this都讀唔到

好似幾正 下次試下

不過佢話係promotion
係咪即係完咗後賣返原價？即係幾$
$30?

咁鬼難食你食埋我個份
求其請個賓賓this this this砌個包就得
唔知有咩特別

咁佢用啲料
點都好過M記啩

thisu thisu ando thisu

屯門市中心 九展都有
肯定唔係得你講三間咁少

D菜好似擺左十年咁

除左平價餐真係咪搞

大圍果間執左咩

食係幾好食
不過一個包唔夠飽 兩個/12吋又貴
同埋香港地做生意但請啲唔識廣東話既
搞到我要this this this

應該請譚仔呀姐可能好d

其實係美國subway revenue 都少左
間野唔算好抵，品種又少

個餐冇左兩塊曲奇？

呢啲situation無乜收入只會左慳又慳就越做越頹

南韓好多subway

去日本食過幾次， 冇咩特別+冇咩客

好波 咁難食

不如食垃圾

食唔飽

$28 6寸包又幾好食
唔好執啊

而家subway好多staff都識中文 唔洗this啦
但真係唔係抵 正常都要食footlong先飽 都成五六十 仲要好快餓返

30

this this this that that that
可能日本仔唔識講英文怕羞

上環，彩虹，側魚涌同九龍灣都有喎

除咗菜同蛋全部都係急凍野
根本唔值

做過幾年

我食mb好過

又貴又少 d菲律賓阿姐態度又衰

新九龍廣場咪有間囉

👈🏼👉🏼👇🏻👆🏻

試過幾間 可能hku客多 d材料去得快 食落相對好食 其他好多d菜苦ge

日本咁多野食
洗食佢d垃圾飽咩

英國Subway又平又唔算難食
以前係英國成日費事煩 落個街就有間係左近
認真係窮人懶人恩物

唔講唔覺
其實Subway係全球最多分店嘅連鎖快餐店

唔識英文

係啦呢啲貨如輪轉就新鮮

Subway 對英國窮人嚟講簡直係美食啦

大角咀巴打

啲價位喺英國算平？
同價有乜

試過幾次食到肚痛

日本咁多好野食, 點會食SUBWAY 呀!
英國澳洲呢D 周街都係食屎,先會有人食SUBWAY者

Welcome to Subway放題

澳洲成日食 meatball

又貴又難食啲垃圾包乾爭爭仲要請埋啲賓賓做野

香港subway咁撚難食

明明澳洲咁好食

睇下住邊
我以前住果頭同價位有：
好難食嘅中餐、勁難食嘅三文治/包、仲有ok難食嘅kfc +永遠執漏嘢+等九世 、ok好食嘅糕餅店但下晏3點就山門
自己煮麵最好食

早餐 其實2鎊半有交易仲有個野飲仔送
不過我自己就唔夠食 多數嗌5鎊要成條包
同價位我諗最多可以食d 咩鬼All You Can Eat Chinese Trash Food

all you can eat chinese food 果d 真係好恐佈

所以窮人懶人恩物係無叫錯

係好多料，但30蚊買個唔飽嘅包真係唔會特別想去買

我初初去英國唔知頭唔知路見5鎊任食咁撚抵屌 ？
事關自己食量大 緊係狗衝走去
點知食撚完 我真係寧願去買狗糧食

細個頭一次食果時簡直驚為天人

日本人口味自成一格，美式餐廳無論快餐定正餐喺日本都唔多掂

之前見個fd食過一次送曱甴腳
以後唔會再食

KFC逢聖誕都好好生意

其實真係幾好味
又可以自己配料
日本人可能唔岩口味

係囉，你要諗下佢個價位先得㗎

喺屯門成日食佢

kfc直情變咗聖誕必食
火雞唔食食kfc

marketing好成功

乜撚嘢叫山門

閂啦

唔係個個中文咁好

冇 一個M記餐都5-6鎊，最平果間巨無霸餐都4鎊幾

Wok to walk 加下野都6-7鎊

做窮撚生意緊係做唔住
D窮撚一個月得幾日先食你一次
茶記唔同啦,40,50蚊一個公仔麵

同窮撚一齊下沉執埋真可悲

對唔住 我唔太識個字點寫

subway真心正

不過我都未喺日本食過。。。太多好野食

唐人街有好多Chinese buffet，仲要十鳩幾鎊，我心諗屌你老母Chinese 點buffet 飯用保暖燈照住都乾啦，所以冇入過去

食過一次
好撚難食乜都紅色乜都炸好多油

食唔飽 如果要比六七十蚊先飽我不如寧願去食餐好

照燒雞
第一城嗰間講中文

本來上次去日本想去試下日本kfc係點
但係真係幾貴

如果佢啲包係好似上面幅圖咁又點會執笠

好鐘意食火雞
但真係貴

以前好鍾意食個蛋沙律
不過有排好長時間都無貨 就無再幫襯過
唔知而家仲有無蛋沙律

30蚊有野飲 有少少肉又多菜算係咁

meatball 6 inch飽啦掛?

又貴而且味道比較raw
日本快餐質素極高
Subway價位又貴 點夠日本嘢鬥
本地人又食開熟悉嘅牌子
外國人去到又唔會突登去食

最鐘意食佢塊曲奇

好肥但好正

This er.. a lot!

同意
不過隔住玻璃 this this this 都好難明

Agger!

唔識英文,買唔到

6寸點會夠食 咩餡都咁講啦 早餐就話
你細食另計 利申正常成年男性

lotteria ロッテリア我盼咗佢10幾年都唔肯嚟香港開

Subway一定要this this this
比返香港人整落勁少醬唔好食

但係返到澳洲subway算平

disu

黎到香港會變左理想與現實

去JR食

蝦相關嘅 包好好食

好似做緊買八送一

除咗大學hall mate 邊度會買8個

我附近都執左兩間，要食要坐車出去

上次去九龍灣間subway
第一次唔知規矩用中文落單 鬼佬用英文答返我
好啦第二次用英文落單 屌個鬼妹用中文答返我

佢有張卡儲印仔

利申: 好似指定分店先有， 例如彩虹地鐵站

呢度有無人keep住呢張card

30蚊賣個咁嘅包就真係執撚硬

唔知香港係咪同一個貨源 但得一半係雞肉

D 野食咁垃圾點做得住呀

This this this this this

都其實喺香港開咗好多年

老老實實，subway 個陣味未入去都頂唔順...

英國早餐Food long+咖啡都係$32又飽肚，冇野平過佢。香港實在太多選擇，以前筲箕灣開左冇幾耐就執，得鬼佬去食。

我自己麻麻地食，不過間嘢仲有好多abc同外國人食.

啲賓賓吼唔吼

有聲

subway概問題全世界都差唔多啦
本身靠sell健康過其他快餐
問題慢慢發展落 佢講好食又唔夠d唔健康概好食
講健康又唔夠d真係sell健康概健康
變左兩頭唔到岸咁

旺區都吉

咁努力啲sell健康都ok嘅
佢好似喺香港無乜標榜呢樣
不過用加工肉就唔會點健康
啲sauce都係

要講英文既....不了

以前剩係會有5蚊foot long先會食
窮人恩物黎

Lotteria 真心唔好食
太油

Mos burger 好食太多

好食喎我次次去日本都食

香港執咗好多間

走sauce

食過subway之後覺得mcdonalds d包簡直係垃圾
雖然只係普通急凍料，但講真出面賣4-50蚊既貴價三文治都係咁
不過的確12吋係貴左D

係囉你就公道
我就係覺得出面40,50嘅其實係一樣料

係悉尼讀書成日食，係貪佢相對平，同營養都幾平衡。
返到香港真係唔會食，因為有其他好野食。真係鬼佬先覺得呢啲係美食

以前喺澳洲減肥嗰陣日日食

咁減唔減到

subway 係香港垃圾劣食中較好選擇

subway韓國好勁
套套劇都賣廣告

個包好似屎咁 點買得落手

抵你老母咩
25蚊飽食三個都唔夠啦

你食過先講啦

on9先會食
30蚊得6吋 根本食兩個先夠飽
我俾多3蚊去m記買3個豬柳強好過啦

有無絲打講下夠唔夠食

sub of the day一定唔夠

以前係個度做pt日日食

前排係日本食過正月限定，真心好食
勁多蝦
然後塊包啲料啲醬全部有得揀
食落係好夾好正

Honey oat, ham, lettuce, tomatoes, honey mustard

日本自己大把好野食

蝻做多,服務差

香港subway叫貴?
得啖笑
利申：英撚

走醬走芝士都仲好好食

成功

都唔撚識做生意

subway on 9
要打入人地市場又貪平唔請識得廣東話嘅人
要D顧客this this this
人地麥當勞店員全部識得廣東話之餘
仲要成日播廣東歌
仲有專為本地市場設計嘅包
呢D就叫識得全球在地化

同埋個包如果唔岩男人食
不如專攻女仔market
整靚間店等佢地有得去hea住食

嫌麻煩唔食

屯市有

佢早餐個egg mayo好好食

唔識欣賞

成日食到人肚痛

日本咁多好野食要食你垃圾快餐？
除非夠平

香港同理，一日平唔過m拱門，一日都紅唔起

我去過涉谷食pasta
佢哋標榜新鮮製，連啲麵都係鮮做,
好似都係500-700yen連tax

戇鳩，香港好撚好生意 ，專做鬼佬生意

只做鬼佬會否太窄

其實係靚鋪位好貴租，中環馬頭果間幾鬼好生意

完全夠做，所以佢地淨係請啲this this this，唐人食就食，唔食就罷就

早餐好撚抵屌
$1x

唔識英文唔敢幫襯

早兩年去Subway個阿叔用廣東話問我食咩
咁我咪用廣東話答佢囉
跟住佢同我講English please

污糟？

舊區工廠多數係師奶做 唔洗怕

係 佢個櫃又唔夠凍 又成日揭起蓋

你真搞笑
邊間連鎖唔係急凍野？kfc唔通攞新鮮雞炸？

做快餐又唔融入翻當地文化 死梗啦
話知你廿蚊十蚊餐，唔識英文點敢叫
淨係要用英文點餐呢個印象已經夠死十次客路細幾多
自己玩死自己

講真佢出翻個廣告話subway全線由聽日開始可以用廣東話叫嘢食
好過佢好食/減價/sell新鮮多多聲
個底明明可以一戰

所以佢地唔敢去屋邨開

食過一次以後都唔食

Why

之前食過一次，叫咗個餐，係個 sub + 汽水 + 曲奇/薯片，見到佢嗰幾塊曲奇又黑又乾，好似擺咗幾日望到都冇謂口，最後㨂咗包薯片，感覺食個飽加包薯片個配搭好似怪怪地

好鐘意食，真材實料又fresh，點都好過老麥kfc

係囉

外國食完覺得抵加飽肚

唔知點解黎到香港難食左

澳洲好食過香港好多

これが？これが？これが？これが？

條女more

foot long先夠飽 不過而家好似無sub of the day唔抵食

高畑充希日本一缐女優嚟

要用英文叫 比人好大壓力所以冇人食

鬼佬食晏好中意三文治配個蘋果加包薯片仔
健康又唔係 唔健康又唔係
以前係英國住host個host mom日日都整三文治加包lays 食撚到驚

香港人d英文幾時變得咁差？

又係拍完套晨間劇就紅咗?

自從有母語教學之後已經差左好多

1. 食唔飽，起碼要啲兩個，個set 簡薯片又怪，簡曲奇塊野認真麻麻。

2. 就算個店員識廣東話，都係用左英文先，少人去係好正常

過保護のカホコ 也收視高

我覺得subway唔錯幾好食喎，佢仲可以配曲奇做餐，日日都買佢啲曲奇做零食。

佢賣$30 吉野家牛飯賣$30
點解我食包唔食飯

因為扑野家個牛飯都唔飽

有冇女仔講下

成班男人一味話唔夠鉋

女仔fd話岩岩好

香港先有
日本是但入間7仔都好多好野食

返強國食賽百味

10年食1次還好
成日食 扮健康食真係好難食

果塊 雞定豬 白色 一塊 好似死屍咁
掉入去烤 撈d 醬 食真係。。。

拖鞋

香港嚟講...一個唔夠飽兩個太貴

佢個辣椒有咩特別？點叫？搞到我想食

hi..ar ar. ar... I want this this this eerrrr....and this...

其實係佢間鋪設計唔friendly

講真 記得會好似1-5都有特價包 2x蚊

同食個m記差唔多

問題係落單好麻煩 識唔識讀都麻煩架啦 又要揀咩揀咩

佢好似m記咁有自助機生意實好好多

前排有28蚊 烤雞堡餐 ，成日食

同價位，M記食到一個餐，大快活/大家樂，食到下午茶/早餐

綠色既,好似係巴西辣椒定咩，好耐無食唔記得
食落去辣得好過癮，唔會辣到好辛苦個種

難食咪執囉
以前係美國個陣除非係road trip揀無可揀先會揀subway
一揀subway都只會食佢啲自選pizza 包真係不了
返香港好似無咩見subway有pizza食 連唯一食得落嘅pizza都無得揀就更加唔會食

M記難食
d人咪一樣一路屌一路食

jalapeno?

M記難食得黎平 但subway難食得黎又貴呢
食subway嘅寧願食mos burger 開心好多

唔知係D鋪裝修燈光問題定點
香港既SUBWAY次次經過都覺得佢就快執

Subway都叫貴
Chisin

睇左圖
係

菜任加30蚊都貴
真係食慣M記

大學分店都要三十幾

有廿幾蚊餐

不過見到條隊就唔想排，我果間d賓賓好似聽唔明英文咁，個個人都要講幾次先買到，仲要得一條友整包，排得黎都夠我行去m記

老實說賓賓蠢手腳慢

佢肯學kfc老麥開部自助機
應該會多啲人去

係咁問d女飽唔飽
你不如問個bb飽唔飽啦
定係間野係唔做男人生意？

以前中學附近有間subway
Lunchtime成日走去食
仲好記得果陣subway 先至19蚊一個餐 仲要有可樂
果陣學生哥真係覺得好撚抵

但而家....
曲奇又乾又唔好食 footlong先食得飽又貴
而且d野愈黎愈唔新鮮 點叫人買得落手..

好鐘意食

旺角東已經有了

以前成日買燒雞胸肉麥飽走醬食，自從加咗價後我都係食返飯算

Subway 減肥快器 次次減肥個時都會日日食 係香港要食多菜少油野食佢係最平最好食

Subway 咁垃圾都有人食......

d菜好似假既咁
重點垃圾賓態度極衰

有返啦
之前問過係supplier嗰邊有事冇蛋用
利申: Subway打手，西貢嗰間由開舖食到執粒

next to Wan Chai MTR has one Subway

到底有幾多人因為要this this this而冇食過

利申:冇食過

中環碼頭都有啦, 點會得U同機場

以前係外國讀書果排成日食
相比之下香港subway真係唔掂 真係無得揀先會食

一般貨色 又唔係話好好食

+$5 要多塊歌
曲奇

唔識英文話自己香港人

有排成日食，好既係可以自己揀醬揀料，不過覺得食唔飽，加上貴左好少食

我以前喺日本讀書時附近有間subway,環境同食物都比香港好

咁多人連簡單英文點菜都唔識
點去旅行？

日本邊有得做
求其搵間拉麵鋪食都好過食你d冷冰冰包

夠飽呀

少分店又貴

屯門有兩間

日本人有時都想食下包㗎
正如香港人都唔中意餐餐雲呑麺

要人講英文已經on9 啦
抵執

個呢個呢個呢

食個sub9包都要咁貴，抵佢汁粒啦sub9way

夜晚係旺角做完尖無野好食就係全靠佢補足碳水同蛋白質
又平又健康

真係唔明點解d人覺得佢貴
仲有呢家d人真係覺得包一定要平過飯？

以前有時會去食

有次食完屙咗兩日自此就無食過

乜咁多人話痾

幫襯過有間Subway就係譚仔阿姐加廢青, 啲態度同面口都好閪, 啲賓妹反而都仲有禮貌少少

麥包，燒雞，全部菜，黃芥辣，咩都唔加，八達通

係好好多

This this this this this and this

唔好食 又貴

唔鐘意乾的人其實係會好難食

未至於難食掛
話難食既除左M記同樓下包舖之外
係唔係唔食開包

有sauce㗎

KFC本身數量就少，同埋佢唔係包類唔係同一眾漢堡包店競爭

本身個包唔貴 但一個唔飽 食兩個咪貴囉
仲要難食個下死呢

我食一個夠飽

之前機場夜晚返到黎食左次 28蚊連汽水 算係咁啦 味道都唔錯s 飽過m記

次次都係 this this this ...

其實真係真係好多人this this this
or this one, this one and this one
所以無問題

我去嗰間識廣東話 唔使this this this喎

淨係食佢個碎蛋

不過佢請賓賓要英文this this this this點toppings形象真係深入民心

佢哋management好心諗下點改

其實以前sandwich 店興過
又有Oliver’s

男人都似係憎三文治
洪瑞珍都係女仔食物

屯門安定有間

我鍾意subway 但我去開既地方附近總係冇